販民班打手係咪捐返晒佢哋老母個閪到喇？

3萬蚊過夜，你哋老細係雞嚟咋

仲要畀淋病戴假鳩抽插